男仔腿粗點樣襯衫

179cm 170磅左右 中等身形
想知巴打們點樣著 想試下成熟斯文style

食屎啦 我得159咋 中等身形？

熱褲

三角底就夠

塔利班長袍

淺色chino, 千萬唔好太slim fit

啲明星點著 你跟住著咪得

你呢個身型千祈唔好著 窄腳褲 ，好撚嘔心

腿粗點影響襯衫，著條長加唔窄腳嘅牛仔褲再襯咪得